林鄭正臭閪 公關講法亂咁吠

狂亂砌 仼佢揮 扮曬傷感面部似閪

林鄭個臭閪 關心狗察將你地
存在嘅奴性 護主感都一一發揮

唔知點解佢打不死 隨便讓真相扭鬼曲曬
全部倒調曬 佢個死廢物亂鳩講野像老千

幾撚時先收皮啊個柒婆

我母是羞恥